市升你就串我, 市跌唔通我串返你咩?

我都唔係咁嘅人嚟嘅, 我又唔係全蒼派又唔係清倉派

望下幅圖笑下咪算囉

今晚係唔係入貨機會？

走鬼啊

好撚應

好衰落井下石

你有冇人性

等吉田sir 升時轉吉田巨牛/小牛
跌時轉吉田巨熊/小熊

btw
菁蒼派表示食住花生睇好戲, 掛左買單撈底

我見到自己喺個蘢入面

吉蛇你就好 今晚又可以加注tqqq

納指死貓彈警告

琴晚開post比人屌到屎弗開花，吉sir唔好叫醒佢地，等佢地仆街

啱, 豬牛羊係要嚟屠宰嘅

吉蛇點睇tsm

求原諒

中路嘛嘛哋懷念Bjergsen

得罪講句，跌極都未出現到2020年三月之後嘅第二隻腳啦傻閪

tsm Lost點贏

支持

今年睇好SKT Faker let's gooooo

吉田巨熊呢個名

公道D講，我留意左吉Sir 一段時間，佢對入市，出市時間都好準
而且之後個市會再爆升，定再跌，尚未可知

牛市熊市，其實係過左好多個月，D人睇番，再確立

Like 吉田sir 入市通知聲

咁你琴日夠唔夠膽全倉sqqq call？
我sqqq荃蒼派又串人咩

吉sir

琴晚入咗SQQQ